Ali同達哥呢條片可以硬撼關家姐。

完全唔係關家姐個級數喎

好尷尬

轉頭又落雨嗰句未完已經熄咗

屌你達哥唱到好似小強tommy咁
點解夠膽唱出嚟

Ali 反應快到 連續接達哥兩野
達哥都唔知係咪跣鳩佢

達哥跣鳩自己
btw Ali真係好敬業

剪接問題，其實我嗰陣已經屌緊佢

好好笑喎